招賢閣 TG谷收人

招集文人雅士討論學術
文學 哲學 藝術
古詩新詩
一律歡迎

以下需注意：
⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠
❌人身攻擊（除非對方唔反對）
❌狗衝收兵

己所不欲勿施於人

有何不滿、投訴、被騷擾可以與管理員告之

推

push